究竟d雀係咪on9

唔知關唔關全球暖化事 d雀越黎越早起身係到叫
以前凌晨5點先叫 依家12點就1係到叫
d雀失眠？我唔洗訓呀？

屌
我呢邊啲雀依家仲叫緊

Ngo～

滋支吱吱

咕姑固

支那雀長期受虐，精神有問題